既然都出晒黎搭唔到車 直接遊行啦

工照番 政府照屌